大家明唔明政治某程度黎講係同sales一樣 入黎聽下我講

我知道由6月到依加香港人創造左好多奇蹟，但係要記住仲係有好多人未必咁認同同埋對香港局勢有興趣，而要將我地理念傳開去，就好似sales一樣野比人咁 依次機場一戰都係咁 要識包裝，你諗下阻人上機同癱瘓機場其實係一樣，但點解癱瘓機場個名好聽咁多容易俾人接受？我地要識包裝比人睇同自己人睇，香港人係因為太多人入機場和平集會而導致機場交通癱瘓而唔係我哋主動阻住人上機 同一樣結果 不過可以將個焦點同責任推比政府 而唔係我地受晒批評同埋負面影象，記住我地形象係受到壓迫嘅弱小一群！最後，

光復香港 時代革命

自推10連

1

2

3

4

5

6

[緊急分析]法！不！責！眾！

7

8

818民陣大遊行

9

721

其實大大話話，都sell左俾外國兩個月以上，其實我地有無啲咩實際嘅回報拎到返黎?唔計海外連儂牆個啲精神物質，而係實際幫助e.g. 制裁，資金，軍隊，人道救援(台灣以外)

如果無嘅話點解我地一路以黎嘅行動都係以外國民意為基準

721 811

推

我地要做埋比自己人睇 你睇到出面幾多分化撚 我地包裝得好就唔會咁易比人分化

agree to a certain extend

我覺得呢家就係有一群人，太過強調包裝先分化，你似乎調轉晒......

作為會上前線嘅人，除左效益之外對我黎講無任何值得重要嘅野，因為個件事效益越強，可以令越少兄弟被捕同受傷

對我黎講我大概係效益9包裝1

但呢家和理非大概係效益3包裝7，對我黎講係非常本末倒置，而且對前線黎講係堅離地，因為有好多前線係呢兩個月入面做嘅野進取到，就算佢地聽朝起身俾人拉左一啲都唔出奇，然後和理非仲係到漠視效益強調包裝

你明唔明個分野係邊

重要和平集會都搞事既人（唔知咩人扮）呢點都要多d宣揚出去 因為真香港人係和平集會